[gay] 覺唔覺saltbae個條友好正

佢啲steak正就唔洗講啦
佢副計正到呢
想比佢屌下
一定會比佢大大力屌 屌到痛

好正喎

好想比佢屌喎

有無搞錯 連登無人識食

who

灑鹽灑得好好笑個個人

第二張唔錯

個樣好霸氣
好大男人feel

想俾佢用呢個樣調教

正到呢

好想幫佢含

同佢仆野會唔會灑啲鹽係個閪度先

Seasoning the pussy

好想大大力比佢屌

大隻到呢

佢切野個樣都好笑

好想俾佢用刀劏開我屎眼再屌我

有無睇過佢整羊脾個條片
佢整得好暴力
好想同佢玩sm

矮

但粗暴

有冇米六

法卡奧

唔需要高
想要佢條巨撚